2020年10月16日
BCHN v22.1.0版本发布公告

BCHN项目在此宣布其小幅版本更新22.1.0。

此版本实行了一些介面和程序上的除错及改良。所有的介面更动都向后兼容，不需要相关程序做出任何更改。

我们新增了两个测试网络: testnet4同步比现有的testnet3 更快，scalenet为发展更大的区块及流通量奠定基石。

我们建议运行之前版本的用户在2020年11月15日的BCH网络升级前更新到v22.1.0。

再次提醒: 0.21.x版的BCHN并没有此次11月升级所需的新规则。在2020年11月15日前，所有用户必须升级至22.x版本。

访问以下网址，查看完整版版本说明：

https://github.com/bitcoin-cash-node/bitcoin-cash-node/releases/tag/v22.1.0

该链接中有可执行程序和支持平台的源码，你也可以在BCHN的项目网页进行下载：

https://bitcoincashnode.org/zh/

如需了解更多11月15号升级的信息，请访问以下链接：

https://upgradespecs.bitcoincashnode.org/2020-11-15-upgrade/

我们希望最新版本能带给你好的体验。让我们一起改善BCH。

BCHN团队
